[睇第一頁先]召喚熱愛淘寶的親[36]禁講集運，弱智勿進

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

必Block佣金狗(已被bam，繼續鞭屍)

請Block晒下面嘅佣金狗，否則後果自負

• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

新手須知

Ｑ：呢個Post主要傾啲咩?
Ａ：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

Ｑ：除左Block左上面三條友之外仲有咩防佣金狗嘅方法?
Ａ：佣金link去佣金教學（必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請注意

．本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST
請勿影響本POST正常討論

．伸手前請先GOOGLE，唔岩心水請講返你已經GOOGLE左
最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

集運討論
因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講

上回提要
自己去搜尋度search “淘寶xx“ xx＝post回數

特別嗚謝 西部大開發臭 巴打

其實我唔係好明喎，個賣家收我RMB$12運費寄去集運公司國內倉庫個地址。
咁集運公司仲會唔會又收我錢架？？？
係咪未計落香港個費用架？？？
【答】集運公司會再收你由國內寄落香港

【香港人用運費總支出】

1）國內段 大陸賣家發貨至集運公司內地倉
* 運費淘寶結賬時大陸賣家收取
2）中國至香港段 集運公司發貨至香港自提點
* 集運時集運公司收取
總運費支出：1 + 2

【運費支出實例】

【甲】1件貨重約1KG，賣家無包郵，香港自提點自取
1）國內段：約￥6
2）中國至香港段：集運1KG = 集運公司首重$
總運費支出：約￥6 + 集運公司首重$

==========================

【乙】1件貨重約1KG，賣家包郵，香港自提點自取
1）國內段：包郵—免運費
2）中國至香港段：集運1KG = 集運公司首重$
總運費支出：集運公司首重$

==========================

【丙】4個賣家4件貨共重1.5KG，全部包郵，香港自提點自取
1）國內段：包郵—免運費
2）中國至香港段：集運公司首重$ + 續重$
總運費支出：集運公司首重$ + 續重$

==========================

【丁】4個賣家4件貨共重1.5KG，部分賣家包郵，香港自提點自取
1）國內段：包郵—免運費*3 + 無包郵貨件運費
2）中國至香港段：集運公司首重$ + 續重$
總運費支出：無包郵貨件運費 + 集運公司首重$ + 續重$

【結論】

當然最好就搵包郵既店啦，咁就唔洗出埋人地果份

【其他】

更多詳細集運例子：Google

集運有伏齊齊Share
【等巴絲打唔洗中伏】
好用留住自己用，唔需要開名推介*
【除非你想燈死多幾間，以後唔洗用】[/b]
* 官集／上左神枱係人都知果堆例外

集運公司有限資源（特別係比較少人講果啲）唔同淘寶無限貨源

客多左唔代表會請多左足夠人手／租多架港車
（十居其九都唔會為左多客就預備多啲剩餘資源）

你試到間好嘅集運，想Keep住用緊嘅服務態度／效率嘅話，就唔應該幫佢宣傳推介，佢做得住唔執就得。

連登15萬會員 + 無數CD-ROM
你以為係幫緊巴絲打搵公司
* 多啲人用會平啲
* 多啲人用時效會快啲
以上全部唔會發生

開名講集運，只係累緊用緊嘅巴絲，仲累埋自己
* 15萬會員用加密其實同開名都唔係太大分別

自私？
就係要自私用，試多幾間，揀間少人提無人屌收埋用就最好

大家記得Block咗佣金先，唔係會討論唔到。而基本上，大部份無啦啦鳩掟啲有「券後價」嘅都可以唔使理。見到多人屌嘅，請你善用番Block功能。

然後有關京東嘅基本整合：

至於咩係京東？呢度幫到你：

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

平時用開 pps 比錢
今日按付款果陣佢去左支付寶註冊
想問係咪無得用 pps 比錢啦

link

琴日先用完pps比錢

呢間唔平但係d款幾靚

未買過天貓超市，想問係咪即使買唔同品牌，都係一箱過寄出？咁係咪直送都ok?
因為我見直送都免運....

係

點解我上個po個留言咁多負皮

因為d肥婆掛住食食食又唔開post

先幾日有巴打問有咩粉麵推介

又冇人叫我開
同埋你條死gay佬都開咗po啦 關我鬼事

係amazon 手多買左呢粒野， 到手玩既時感覺好差都唔順滑既...

想請問淘寶有無d 高質素既骰仔呀？

bookmark先 有時間慢慢研究

我同你一樣

有無食過海底撈紅薯寛粉? 如果有 推薦嗎

見你懶唔開我先焗住開架咋

Nike 香港都係咁包裝

平時著開一舊水內既衫...
第1次係淘寶買貴衫就買到件手袖有漂漬

關我咩事冇人叫我開喎

對襪o唔ok?

點解我冇橙色個兩個file
拖鞋買左幾錢 我雙12都係nike旗艦買左對
129人仔

男人襪你岩咩 我未試著左另一對先

199-2 趕住要著冇法 本身人字拖好難著襪 腳凍

香港個價錢都好似差唔多

籃波襪厚啲暖啲喎
做咩買足波

足波係for之後著 本身有籃波啦

tg 淘寶group唔識規矩
貼左條酒店link 比人踢左求加番
vennt44

入去做乜鳩

自從賺佣link事件之後

依度靜左好多

Hello又係我呀

BB

買左個小米2S空氣清新機, 799

因為屋企有人食煙, 間屋又成日都閂窗, 因樓下太嘈窗平時都係閂晒, 部機開果時幾靜下, 仲有DISPLAY睇個指數, 開機時6X左右, 慢慢就跌到去1X, 一有人食煙個指數即爆上去4百幾, 部機就自動開到最大, 5分鐘左右先會跌返去200樓下, 風扇聲先慢慢細返.

去到100樓下跟本就聽唔到聲, 最大聲時等如平時風扇開到最大聲咁, 用左幾日係覺一返屋企時少左煙味, 平時一返到屋D煙味真係好勁, 用左只係3日左右, 覺效果唔錯.

個FILTER說明書講只係用3~6個月, 會自動提示要你換, 係淘寶見D FILTER又係100鬆D.

比起其他牌子起手都2,3千, 呢個真係抵用

好似小米都係mk開地舖 佢真係連床，廁所板都有

有同事買左部放起公司用 唔覺有咩特別

反而想買螺絲批，好似幾正

我女朋友屋企都有人食煙 成日見佢吸埋d二手煙好心痛 睇黎為佢健康著想都應該買返部俾佢 多謝巴打分享

基哥

好掛住香港呀

巴打你淘落嚟？ 擔唔擔心保養個啲問題

好食?

原來上年洗得唔多

啱啱註冊咗支付寶，就用得返 pps 鳥

me 17xxx

原來有咁多

反斗城咪有隻正版 我買左返黎入冷宮

貓超送貨純熟迅速送出

我聽到夏雨把聲

幻聽

家昌家家送 純熟迅速送出(走音)

東張西望講緊集運

正爸

打去投訴佢話唔俾講集運啦

點解

買左一斤炭
想試下好唔好
買個時個店主已經話太少無用
點知到手得2-3舊
真係想燒炭都死唔到

1大陸斤 = 500g

天猫超市整極都要6蚊運費

6蚊就算啦
通常都係重野收郵費例如奶

想請問下1212之後下一次大推廣係幾時？

想問下大家有冇iphone X mon 貼推介

原本用緊呢隻 ，但light sensor個個位真係好易入塵
見到新個隻5Dmon 貼好似幾好但又好貴

講漏左要玻璃貼

綠聯iphone線有幾隻款 邊隻抵玩d?

求推介200內藍牙耳機
睇咗d但唔識分邊d好

要真無線？

求推介保暖打底，唔想買垃圾uniqlo heatech

有絨毛 我自己都有5件黎著

比卡貓

問邊間有20KG啞鈴(可拆)直運香港

係呀

咁既budget qcy 囉

感謝

Columbia 成5舊水件喎，真心work?

天猫超市直送香港運費係咪比錢嗰陣係幾錢就幾錢
唔會有咩上門費之類

有無人淘過染髮劑

估唔到2萬幾
仲未計我老婆ac

有樣天猫超市想問
如果我買唔夠佢香港包郵個數
但係比錢有8蚊運費
咁係已經包晒定係會向我收番啲上門費

我個EA5600咁嘅速度正唔正常
係咪有啲慢

用緊hkbn 1000mb
明明話450+1300mb

仲有咩tablet 推介，見上個post 有巴打推介kindle 7"
想要大小小8"up 個價成個double

Uniqlo就真係真心唔work

有無撈面推介

之前買過南極人d 保暖衫，因為加完絨，成件衫厚到件衛衣咁，咁樣唔知仲算唔算打底衫喇

咁就真係唔算, 咁我再考慮下啦

天猫超市係咪冇真人客服

香港貓超好似有個電話係真人同你傾計

早幾日有fd坐高鐵黎 係高鐵站買左盒
點知一食就停唔到
不過想運到hk就難d 趁而家仲係big6 即刻encore番幾盒

前日用順豐合併集運，依家都未發貨，淘寶禁入去睇就error，有無人知咩事？

係南極人買左啲襪
又話係男裝free size，但勁細隻
我都只係43號鞋size
我諗39-40 先岩著

有冇人試過係淘寶買ps4碟 有伏？

44號鞋表示一向好難買

我都中過2次伏
同佢無以前咁好著

佢啲隱形襪薄到好似紗咁
唔講以為粒左個浴帽落對腳，即棄個隻！

你地打咩先搵到香港啱用既拖穌？

英規三腳

係 kindle hdx 7 ,
7 cpu ,ram, mon 解像度 差好多。

早排 1212 特價買咗呢部
moon 8" 1920 x 1200
2gb/32gb
無 hdmi out 但有 miracast
a64cpu 嘅version 可升上 an os 7.0，不過我未搞

打機得唔得呀???

琴日落單 岩岩送到

我睇片 only，我無打機所以我唔知喔

有無好似apple tv 咁
Mirror screen 去電視

有無d 挺身既風褸推薦下 香港太撚貴

chromecast?

iphone好心用apple tv la

搜尋左呢個牌子d機
抵到驚部機爆炸

好核突

我又食

好悶好悶好悶好悶好悶好悶 買到冇晒錢連上淘寶既動力都冇埋

做乜鳩我上面個兩個cm都有負皮

我俾既

same
未淘寶前出街睇下有咩買
淘寶之後出街就冇野岩買，冇動力
到而家連淘寶都冇動力上
好悶

你呢個cm個負皮又邊個比

係咪你d分身

我支付寶冇綁到卡 淨係靠7仔入錢／叫親戚轉帳
而家人又唔係hk d錢用晒就冇

叫肥肥送俾你 順便發展下

有冇手機鏡頭推介呀大家
budget 唔好太貴就可以了

冷清咗好多

明人不做暗事

利申明人

你件gay佬二號送比佢就啱架啦佢應該會以身相許嚟報答你到時人財兩收 正

雙11過了 大家都窮了 冇錢淘寶了

發掘下今年有乜潮流賀年用品

又啱喎

下次大優惠係幾時？新年？

不了 寧願搞gay

新年D舖收爐啦仲優惠

發掘完再攞返黎ig賣 fatfat

近排嗰個乜乜告白氣球 我諗都有人fatfat左啦

運埋落嚟都唔知使唔使30hkd
賣出去成80,90

貓超咁誠實 加價都話俾人知

急凍貨品都運

我呢排人在強國啊親

香港個款都係中國製?

東張西望報道話危險，demand應該跌啦

唔知 可能真係係灣仔碼頭有個廠包俾你

灣仔碼頭以前係大陸有賣啲麵，幾好食

睇落好似好暖

想問香港郵費點計

想淘對啞鈴,問左佢話可以係葵涌自己拎貨

但係我去到確認訂單訊息到
有2個集運同我會自行聯絡賣家寄送至海外收貨地址
問左個買家佢都唔識答
我應該點揀,對野成20KG,揀錯好貴運費

唔柒想答 自己睇標題啦

洗左 等乾左著上身再report

當年岩岩玩淘寶 淘左3件大褸
家下一凍都仲咁暖
香港都幾舊水
我幾件都係1舊水兩件

貓超翻牌1仙 又幾好飲

睇番原價一枝$19.8 六枝$99

有冇邊隻電筒真係光
十幾蚊到百幾二百個介紹都差不多唔識分

想問之前係淘寶淘左樣野，但寄左去唔係我填既地址，打去問佢問我運輸訂單號係幾多，有無人知邊度睇，佢話係604開頭

用開呢個 光撚到仆街
去camp夜行個時用 又遠又光
買左幾多W就真係唔知 以前冇咁多選擇

就係呢d
無數值無詳細資料
幾十蚊買左幾款都唔夠人地光

小米電筒

多謝之前推介qcy 位巴打
最後係深水埗特價城買咗199蚊qcy q29
雖然聲就一般不過俾同價嘅藍牙耳機靚聲d
性價俾唔錯

邊度翻架

又要平又要靚
屌你老味我自己買完用完話你知好撚光 link都比撚柒埋你啦
仆你個街仲係到彈三彈四 自己係香港買啦

天貓超市生鮮區既牌

呢枝野真係無添加純椰水 要0－4度冷藏
佢專登整個細箱＋冰袋裝呢枝野 超唔環保

我有話要平咩
我睇到二百都叫要平？
電筒梗係光架
無數值無資料點比較
一係你買幾隻呢隻係最光

之前係唔係有巴打淘過D 蟑螂藥? 有冇介紹?

要靚咪買大牌子, 淘寶不嬲係講性價比
電筒呢d 野, 200幾都唔係好高級姐
同埋人地寫左350流明, 真假就唔知但都叫有data比你睇

好似每隔半個月就有人問
拜耳

呢度好似得毒巴毒絲

明人不做暗事 邊個仆街負皮我

除咗第頁嗰間之外，仲有冇啲高質嘅淘寶眼鏡鋪可以推介

一點絕，一定要台灣賣家

有無人買過炮丈

除咗第一頁嗰間之外，仲有冇啲高質嘅淘寶眼鏡鋪可以推介
編輯

想平平地買部tablet黎睇PDF
呢款係咪本身好多冇用app裝左？

香港撒瑪利亞防止自殺會
我們願意聽你的傾訴-----請給我們來電2389 2222

搵唔到野翻嘅
係咪要買滿幾多錢先有定係買過就得

唔係我

天貓超市每交收一次就有一次翻牌機會 一次翻3張

有興趣買
想問開最光都有8個鐘咁勁？

早晨

我都介紹過幾次
都仲有人問

個銀包爆左皮，有無人有介紹？

我屌....係淘寶買啞鈴
唔記得熄左香港集運
家下比晒2百幾蚊順豐送返落黎
本身啞鈴389蚊hkd
今次仲貴過香港

多出個d夠淘其他啦

唔見有得翻嘅

新一年 , 係時候買日本財布御守掛件
有興趣可以去間叫 澄田旗鑑店 睇睇

有無靚仔高質既壓力骰仔介紹？呢排好大壓力

真係有用咩

係GU買左薄款MA1外套覺得幾好睇，搞到想淘寶買多件厚版黎著

其實手痕多

反而我覺得淘寶個啲靚啲，我鍾意有圖案個啲

係，就係見有圖幾特別
又平所以想買多件厚版

我覺得飛機刺繡版綠色個件兩邊個袖位好撚型，當然加多啲圖案就更好，諗住買完自己再刺上去

有無依件既link？

link？

依家支付寶HK 手續費幾多?

依家冇得pps俾錢？
我一按合併付款就飛左去支付寶

買左對喬丹唔知好唔好著，百幾人仔地盤返工粗著

playstation

我就咁打MA1黎搵

係咩網睇

今日先知原來逢星期三貓超有包郵

點解揀完自取都係收運費既

想買淨色hoodies
有無推介

VR 以前好興 , 呢到好多人都買咗.
推介 IOS APP
UtoVR 可以睇電話內影片. 變成 VR 效果.
橙子VR VRPLAYER , 3D播播 VR , VRHOTCAST

白家陳記試過麻麻地，如果中意食辣嘅，呢兩隻係我暫時淘寶食過最好味嘅酸辣粉/螺絲粉

樣樣試下先

睇av都得
試過真心正 不過就少片啲

GPD XD翻蓋掌機PSP安卓模擬器掌上手游遊戲機 ¥ 1099.00

依家android 手提遊戲機 原來出到咁勁

去完台灣番來. 食咗幾款鳳梨酥.
把打話佳德好食. 唔記得買來食.
跟機, 淘佳德鳳梨酥.

巴打有無ae/champion d男裝介紹?

請問依家用中銀雙幣埋單係咪最抵？

其實你覺得請完之後邊度OK左?咁靈?

有無靚料hoodie介紹

用visa就點都要睇rate+信用卡手續費

eps/八達通就好多人用

真係想平就去大陸開戶口, 或者比錢人地賺支付寶過數比你

收到唔該晒...都係用八達通算

八達通抵啲定visa？

除非你張信用卡網購有回贈
否則一定係八仔平

屌次次被人收手續費

終於黎....禁錯用順豐集落黎
差唔多成6舊黎 同香港真係差唔多

有無電扇風扇介紹

Alaska viper

夏普SH-01G , 5.5 吋
265+12
想買來打機 , 玩模擬器 個款唔錯.

夏普SH-02G , 5.5 吋

GELID Silent

日版Sharp個樣一流
不過部部都好lag

見吧打講VR ,
攞包封塵小宅 2 VR .
得 iphone 4.7吋機, 效果唔掂.
諗住用 VR 5.5吋. 3百蚊港紙玩吓 , 玩下PSP 模擬器. 裝小雞.

暫時舉落都未有事

有冇真皮女裝中跟綁帶 boots 推介

玻璃飲管係口入面碎左會點

入醫院微創開胃拎返出黎

不鏽鋼吸管好似好啲..
對boot個款真心唔掂喎絲打

唔好意思。請問呢家天貓超市買滿$99減$50，咁係咪都係買滿$88免運費直送香港屋企？

835年代都就完 仲用801 真係不了

不鏽鋼睇唔到入面洗乾淨未

玻璃廢
用時又驚爛
吸又要用力先吸到
同你一樣諗法所以無買不銹鋼
如果會洗普通膠飲筒都可以翻用

用得飲筒就唔好諗環保啦

佢啲運費好亂成日買唔知咩會場嘅野就免郵 㩒下單唔收運費就算啦

402sh

2,3 百蚊, 唔知打機 順唔順 有兩部 303SH 日系機性能功力大減.

買左sh01g，好鬼lag

不如買國產平板

有無好介紹？我打算用黎睇電視，唔該

個二三百蚊就想順
香港二三千蚊嘅an機都lag到仆街啦

我買咗 二手 kindle fire hdx7 好好用 280 人仔， 無伏

雙11買左Hollister官方旗艦店 幾正

有冇巴打買過d室外閉路電視錄影鏡頭

ezone介紹的洗衣器

小蟻幾好用

等你報告掂唔掂

有堆苦主講緊落水斷電

見幾神奇 沒打算買

有冇各位巴絲有淘開bluray碟
有冇推介？感激不盡！！

曾經聽人講過 天貓永無假貨 大家信唔信

on9

原來小蟻有出 唔該巴打

249先係屋企wor

有咩好用既IPHONE / TYPE C線推介 快同實
主要係差電用

品勝 綠聯 ASZUNE

巴打係用緊？客服話海外用唔到

點會用唔到 而家就用緊

佢老味話乜乜僅限大陸地區用 咁我照買 有唔明再請教你

有冇巴打買過鞋既防水噴霧？淘佬太多唔知邊款好

有無巴絲推介布鞋
即係類似Converse既款

好似有隻防污金剛ok 其他唔知

有無link

電芯有冇人淘過
AA同3A各20先20蚊人仔
運費會唔會貴到hihi

電芯係香港最好， 去萬寧買24粒裝勁量

想買鬚刨 有無介紹？

小米有部好細部嘅鬚刨

【MIJIA/米家便携电动剃须刀男士刮胡刀充电式胡须刀便携免水洗】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Uak00PHS8Dr￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

小米彩虹電池 , 用 maxell 電池 技術. 雙11 果時好抵.

見平 想買定
次次想用都冇

身邊嘅人都係驚爛唔用/用不鏽鋼
我覺得不鏽鋼好污糟所以用玻璃
粗同幼都有
用咗年幾都無問題無花無爛
無大家想像中咁危險

對boot真係麻麻地

支那人自己都DL, 仲有咩人買碟

依家真係唔興,
除非儲碟買正版. 買就買片源 + 送 百度 VIP 高速下載.

要落sim卡？

岩岩落左單揀左直送
我以為係用順豐送
地址寫左屋企加順豐站自取

岩岩睇番先知直送係圓通
咁係咪要硬食佢30蚊上門廢

唔洗電咩？
要電好廢

應該係裝粒電子射訊號 應該用幾年都得

咩原理

用d好細既晶片同apps認證左之後就淨係射訊號? 好似呢樣野唔係近期有 都有d係做比有老人痴呆症既老人家用以防佢唔見左都搵得返

無網絡點射出黎 有無tb link

唔知 都係鳩估 當佢可以gps咁定位囉

有冇百度 VIP推介？

有冇lin

香港買既gp 電都漏汁啦，唔買勁量金霸王真係玩命。 $24加最平$7.2蚊一公斤運費,加埋手續費， 根本就無平到， 仲要係用雜廠廢電， 漏汁你件電廠就bye bye. 你仲要買定 D 廢電未用都走電

買左嗰位巴打 想問你用唔用到雲端儲存？

有買充電池 不過真係貴 香港都出名 白色黑色果種

松下愛樂普eneloop 4代日版5號電池2100次循環拆賣每節15.5元

之前淘咗兩粒 , 日本版 , 日本造製
生產線唔同港版歐版. 日本人好野真正留比本土使用

試下挑挑先,覺得白家都已經唔錯

link?

諗緊買唔買usb叉電電池

金霸王靚呢句以前就啱
而家已經係貴價垃圾

陳記隻酸辣粉話暫時唔發集運到

官集係咁

唔係用官呀
佢係話全部都唔寄

咁L惡，有錢都唔賺

見上面巴打話好食先想試
暫時佢都未知幾時先發到

諗住試唔試挑挑小面

其實普遍啲藍芽耳機係咪都delay
之前淘左對200蚊無線藍芽
delay成半秒甚至有多
平時睇片好唔掂
淨係可以拎黎跑步聽歌

apple又唔抵玩加上自己比較鐘意入耳式
有冇邊啲款做到冇乜delay
定係平黎講會唔會冇可能做到

請問有無巴打買過硅藻地墊？求推介

大陸有人專轉賣死人衫
太平既話 要小心d

應該唔會wo 就算50蚊雜牌都快 最多係接收不良者
應該係你藍芽問題

打機/睇戲好似點都會
好似得幾款係0delay
詳細去藍芽耳機post睇

Thank you brother
Pussssh

有冇人用過快捷快遞？
買左樣野 唔係集運 店主直送落黎
但我搵極都搵唔到呢間快遞係香港邊忽
有冇爸打用過可以話我知
佢話未用過其他快遞

酸菜魚好似好正

挑挑個味道係好似平時出街食既酸辣粉，可以一試

好耐無上來,大家好嗎

好 我決定就買

試埋隻小麵

有冇巴絲係微店買野? 見好多淘寶店都開埋微店

有冇巴打買過綠聯？ 想買條hdmi同iphone線但佢話唔運香港 點解既

...姐係香港買唔到 ？

黃金應該有，但貴啲囉

黃金出名貴賣比新手，
老手去福仁 平價之選。
依家師奶都係老手 福仁勁多人

日日都多人到死 要係佢開店個陣先入去....放假個陣跟本入唔到去

睇住佢一間舖變幾間舖. 帶旺成個場.
叉電線, 散件 真係平過淘寶.
401 膠水 20g 9蚊, 淘寶 2.4 包郵.. 但都抵買. 平過AA膠好多.
洗衣機墊底果塊防震厚膠墊好好用, 好似 3蚊4塊.
耳機, USB叉電器 都係淘寶買啦.

越來越多人知, 平日都勁多人. 假日我冇去過唔知係咪行都行唔入
唔明黃金果邊賣散件都生存到, 重要一個老細開幾間.

平平地買部平板睇下劇有冇推介

所以問係咪就係有sim卡
唔係有地置都射唔到落電話

如果用藍芽只限係屋企 office唔見喎老細

上次淘左d車件

自己問店主邊到自取

上次揸車入葵涌碼頭

下次俾多一舊直寄屋企算
搵笨

入場費+油錢都蝕埋

上網睇好似都係落晶片 好似係距離銀包超過某個範圍就會alert你 所以距離應該唔會太大先可以追蹤 咁你話唔帶銀包未apps熄左個function佢囉
google fyr

唔好用iphone比啦外星科技

有冇人試過淘寶買太陽眼鏡?
有冇推介?我只係FOR 去旅行用,
本身應該冇近視

賣家退款入咗去我個支付寶，但係我用唔到入面嘅餘額，請問有冇方法過到佢個身份驗證？
我已經做左實名，但係冇大陸銀行卡可以綁定。 Thanks

冇綁定冇得用

ce link，威迅， 優越者

買開呢三間

福仁仲平過淘寶
type c線喺福仁都買左幾條

有冇人淘過有冰袋寄嚟嘅馬卡龍

都叫大牌子,
都有品勝
Joyroom 機樂堂,
BASEUS,
YOOBAO 羽博

yoobao以前好多假貨
而家唔知

重有 ROCK , MOMAX, kucipa 羽博其中一個品牌.
呢類唔知係咪叫2,3 線....可以係叫2線.
品勝 , 小米叫大陸一線, 綠聯真係唔知.

買極都係baseus

品勝越做越差
綠聯反而好d

用信用卡綁到

一年前買仲用緊，將舊野放落銀包到。
手機下載個apps, 然後開藍芽揀搜尋，舊野就會係銀包入面響，不過好細聲，有時隔住個櫃已經完全聽唔到，實用性唔大。

岩岩入左綠聯lightning cable 2m... 比想像中好

巴打有無藍芽耳機推介下 for iphone 用 想要細粒d

睇過巴打介紹果d唔係幾岩，想普通用聽下歌

用緊呢個幾好 不過應該唔係你想要既款

有無人買過

買過幾次都未試過買唔到

有冇藍芽耳機介紹
最好可以放入盒义電

依家閒魚要驗證好麻煩 就算支付寶HK驗證左都用唔正閒魚

多謝巴打先 不過我想要單邊一粒果種

我用中銀張銀聯卡都唔比我綁，即係我點都要上大陸開張卡？

用實名認證到wo

我已經實名認證咗，但要用餘額就要我綁多張卡

咁麻煩
但付款 收款都可以用得？
諗緊搵人轉賬錢

琴日天貓超市既派件集運話包裹爛左派唔到 我問客服佢話叫我攪退錢受理左 今日又話件貨有得拎

淘寶依家係咪唔可以用信用卡比錢了？我付款果度冇得選擇用信用卡

即係唔駛錢

唔撚知 因為比左運費 可能比個空盒我都未定 晏d去睇下拎到d咩

有冇人淘過 經絡筆電子針灸

唔知有冇用?

有無淘過晾底衫、毛巾果D架？

16年10月買既呢部吹風機(好似)壞咗
頭先拎出黎幫部腦吹塵
用用吓發現摩打碳刷位有異常多既火花(正常係會有少少)
研究咗一陣之後就直頭著唔到機

聽日得閒再睇吓係咪碳刷用晒定係點
不過都無理由咁快用晒
我咁耐加加埋埋都用唔夠兩個鐘

呢類？

新嗰個年貨節啲紅包，點睇

有冇咩運動衫褲推介
之前喺香港買過迪卡儂既運動褲
雖然係平 百零蚊
但洗兩洗就起晒毛粒

見過成set健身套裝1xx幾抵玩

有冇人淘過一碌棒嗰啲SCANNER?

【据说帮我解封的朋友，2018会有意想不到的好事发生哟】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥mQab0lFJbJN￥后打开👉手淘👈

有無人幫幫手

互助有愛求幫手！

求互助

我都有留意有兩款, 貴果種冇邊 正好多.

有無巴打淘過飛機杯?有無好介紹?

睇銷量頭5個啲都勁多負評

相差幾多呀？我想要有咁上下解像度，因為想將一尐舊影印嘅journals scan返落電腦留底
無邊更好 方便日後再print出嚟share

小米電視4A 32吋
有無人買過
想買黎擺係房

粗用

唔好玩啦

廢

1366x768

今次年貨節仲有冇天貓超市直送香港免運費？？？

仲有冇垃圾推介？

本身部電視都係1366 X 768, 我都想換部清啲
但真係諗唔到換邊部，
頂盡放到40吋，因為本身裝左掛牆架
行ANDROID 都吸引，仲可以用AIRPLAY

【据说帮我解封的朋友，2018会有意想不到的好事发生哟】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Y6uj0lBE0T6￥后打开👉手淘👈

今次啲紅包好似限天貓店

1366x768...
我14吋手提電腦都好似係
都已經覺得唔係好清

不如玩解封個啲開另外一個po互幫 呢度留番嚟討論物品啦

有人無試詔淘主機返黎用

我試過買個
仲買過識震O既飛機杯 真心正

你買左邊隻?
【我剁手都要买的宝贝（雷霆男用自慰器成人情趣性用品自卫慰撸全自动电动夹吸抽插飞机杯），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥dYQX0Oai4m3￥后打开👉手淘👈
我諗緊買唔買喱個 又識震又識叫

有冇巴打淘過打底既短T

想買無線吸塵機 有冇人買過呢？

【据说帮我解封的朋友，2018会有意想不到的好事发生哟】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥IUJw0OZmWBD￥后打开👉手淘👈

新年又有紅包玩 ？

我個隻黑色
要搵下

我都有呢部
用嗰陣好似有陣羅味
好驚爆炸

btw最後我第二日開又冇事

想買ip8 無綫叉電，有冇好推介

Momax

點樣參加？

【据说帮我解封的朋友，2018会有意想不到的好事发生哟】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥jByK0OcjfVh￥后打开👉手淘👈

我屌你問你點參加係我點參加唔係幫你解封

momax 正垃圾，倍思才是正道

有冇人已經開左紅包TG GROUP

之前買左倍思可以打橦企果隻，成日充充下會斷

好似要更新咗個app先有得玩，更新完一copy段文字就彈出嚟
暫時得3蚊
【据说帮我解封的朋友，2018会有意想不到的好事发生哟】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥YOGI0OXEeTv￥后打开👉手淘👈

有冇好睇嘅男裝冷衫介紹？

老實講價錢同香港砌差唔多價,我最多會淘D機箱或者機箱風扇落黎用
利申而家個機箱係淘返黎

【据说帮我解封的朋友，2018会有意想不到的好事发生哟】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥hx0c0OdD9ZA￥后打开👉手淘👈

咪撚再係到放解封啦屌

其實咩黎

入去慢慢解，係度阻住大家討論唔係咁好

Hollister官店又特價 好多tee 80蚊內有交易

紅包果d

咁我放棄算啦

中左88

當錢用 有冇門檻

紅包，聽日買天貓商城用（唔一定超市）

正版

係咪得iphone先有得抽
我android 無得update個app 仲係1212 version

BTW 前幾日落左單

唔係，我都係android

del左再裝過都仲係舊版
巴打係裝apk定google play 度update?

google play

我個icon都仲係12.12
7.2.3版本

屌 上星期天貓送貨話件包裹爛左叫我退款 第2日又送返黎 拎左少左幾包 應該比d分貨既拆撚左幾包黎食

神卡係邊個位禁？我無banner 彈出嚟
淨係可以抽錢，抽到10蚊

中間有一行乜鬼紅包

官店緊係正版啦傻西瓜

自己睇款啦
男裝黎講淘寶係得冷衫係平得黎睇落冇咁cheap

屌你老母
上面中間原本係支付寶
點解無啦啦變左天貓超市
佢噉我點入錢

直頭裝支付寶hk入錢啦

有冇人同我一樣睇唔到淘寶直播 變左黑畫面

要用2A插頭

之前係華強行，又比我見到，幫同事買，用落幾正，無斷過，又唔慢，個陣係華強買$68人仔 ，勁平
仲要真野

有冇好著男船襪推薦

今日去福仁地下想買咗條 30CM iphone 線,賣晒,
之後上2樓. 買咗大陸牌子 IPHONE 線 9蚊
無去一排地下平日去都勁多人. 痴線.
多咗一班客戶. 師奶又多.
唔明黃金班友重做到生意...果幾間聽話都係同一個老細.

買iphone都送哩隻 原來咁唔值錢架
幾好用

天貓超市啲貨價其實係咪同平時差唔多架
如果冇乜特別promotion咁我過埋依幾日先買

可以喺淘寶search貨名 比較一下

想係Johnson ACUVUE官網買隱形眼镜,應該無伏呱
我香港買160hkd,淘官網96人仔
試買兩盒

睇下先😗

個陣諗住大手入貨去賣，但最後一個比我買左

講真送得俾你梗係cheap嘢嚟

黃金地庫果d垃圾配件店比福仁打死晒

邊度做

年貨節有咩好買

淘寶ACUVUE官網

我指產地

usa

我香港買既就ireland

無野好買

點解會咁
褔仁舖租平好多？

家下又想買多部4軸機玩下, 原來家下平成半, 以前買料自己砌都成2千幾

有無可以打橦擺既無線充電好用
倍思果隻真係成日斷

福仁租都升咗好多. 2/F 都開晒. 少吉舖. 比地下果間攪旺咗.
佢依家班客好多都係生客. 昨日睇到好多問野連線都未識分, 又問我想要某樣野.有冇?
反而黃金地舖平日好靜. 主力賣機套. 平價 mouse , 代用墨. 其實果堆線都預咗賣唔出.

買咗個入AA電吸耳屎機, 中伏, 見平過淘寶. 吸唔到....十幾蚊一個. 唔好買.
有時行過都買 401 膠水 藍樽韓國字果隻 9蚊. 淘寶 2.4包郵. 平過AA 膠 好多. 好用.

間野真係救番起福仁個場，
以前福仁一樓賣老翻，買完拎飛過半粒鐘番去拎碟
好懷念，仲有旺電一樓轉角位都係 買完飛去後樓梯拎
試過買完飛轉頭番到去間野收左，可能收到風有人掃定點，
之後我拎住張飛無碟拎，過兩日番到去開番，拎住張飛問可唔可以拎番，
佢真係問番我果日買左咩碟，叫我半粒鐘之後番番去拎，好均真

401膠水好用，淘寶2-3蚊，
不過有時都廢事等，本身果支個頭又乾左，去果度買算。

你講返起d回憶返哂黎 嗰陣自己都好驚睇睇下俾黑警掃 老了

平時買個間ip線冇得買
想買0.25長嘅ip線
有冇巴打有介紹

請問有無 無線mouse介紹

之前買左哩隻,好快壞左了

有無巴打有野食介紹
想試下

呢隻又平又好用

有冇人買過梳化布？ 成張蓋住既 ikea有但好撚貴 差唔多成千 想買厚d 怕隻貓會抓爛張梳化

三隻松鼠
好歡螺

到後期去後巷拎先有feel
等4,5個字成班男人行去後巷等派野

我見搵親都係三隻松鼠 試下佢d nuts先

見到gap減價，好似幾抵

我覺得佢d nuts 好霉， 爆谷同粟米餅就好好食

想買d健康小食無乜額外添加糖之類既
有冇推介

三鼠美栗

霉

呢部吸塵機唔知掂唔掂

冇等年貨節就買

急用嘛 唔差左個啲啦

我而家長期要幫屋企人買成人尿褲 自己又keep住買野食
咁岩都有join年貨節d 300－40 計計埋埋差唔多係平時打8折

算啦
屋企人要啲日常品
同我用個間集運送到屋企都成星期
你係大陸都好啲，一兩日都到

影個膠袋個意義係咩

想知入面係咩我再講

呢間既打底tee真係好撚高質 ＄55兩件
到手著左兩日已經忍唔住encore

我上年買左件有絨毛打底
凍個幾日背心加件再加件外套 都熱到出汁

估唔到咁靚 雖然拎黎擺

就快收爐 , 最後一擊. 都吓有咩要買

係咪一塊膠板咁？

係 28蚊人仔

What link?

有冇電腦椅或椅介紹下

求包膠

留名

好撚正 唔知係咪我鍾意擔擔麵質地
但我可能我食得辣 都係唔夠
不過花椒味好香

基巴你幾時返黎同我過年，等左你好耐

全部人一齊上你屋企拜年

首先我要做埋白事先番得hk，所以就算萬一初一前番到去，都唔會點慶祝

基巴你幾高 個碼岩唔岩?

Me 178 著M岩岩好

係官方旗艦間天貓？

我172都著m

我170 80kg 買L啱啱好，之前雙11雙12都有買

yes

成班肥仔

我172 80kg 著m碼 都係岩岩好

d鴨比好撚正 一盒兩隻廿蚊左右

買左d大陸網紅蛋糕，幾好食

圖呢

今日試寛薯粉

好味

食哂，
好利来官方旗舰店
半熟芝士
用集運既唔建議買

頂我都想買 但係呢度日日成群親戚係度
拎出黎隨時自己得番一舊可以食

放係雪櫃收埋囉
半熟芝士堅正，我買原味＋朱古力味

d色水睇落唔錯

有無人用開耳塞?
邊隻正?

正呀

淘左個case福袋
好似好伏
左邊個條鳩毛係咩設計黎

自
無擺圖

好似啲人啲頭髮／螞蟻facebook profile pic咁

嗚呀 ＄59.9 1kg
俾我搶到頭1000單 送多250g

多到嘔
之前我買左500g meltykiss 發現去到後面其實會食厭左浸味 宜家我買每樣嘢都買少少算

meltykiss你唔食俾我呀

有無無線藍牙耳機推介？

條鳩毛都好長下
Between我覺得三個case都算係咁 畀啲公仔case你咪仲衰

死啦 我171 70kg 買左s

有冇高質薯粉推介？想長期當飯食

應該ok既 我178 70 m

幾有道理 but唔記得睇名俾左正皮

做what針對我

我d post個個有負皮唔係你俾既咩

唔係 邊得閒負皮你 同埋我地fd子嚟㗎

仲有我呀 —>O<—

我地做對膠花姊妹啦

幾時可以上你屋企玩呀

蕉家人

👌👌

而家淘寶好多咩199減100 299減150
其實係咪真係抵左？定係d貨一早漲左價扮減錢？

漲左扮減價

新年上我到玩住先吖 伯母要人幫手整日本大根蘿蔔糕 唔好等基巴了

jeng

你兩個狗男女

支元又貴咗

名呢？

有無電話有nfc 底用

唔買唔買又買左千幾

天貓海外官方店免運送hk 同人夾買左qcy29 尿袋 仲有線同其他立雜野

499又減100 咁都算抵過雙11 12

我買左4次300－40
今次d野堅係平時個價既8折左右 冇加完價再折俾你

屌 今日去拎貨 先發現唔見咗一件
第一次唔見貨 宜家俾左message賣家 睇下點搞

呢隻都幾好用 100蚊樓下唔錯
不過我都係鍾意用骷髏頭多啲

推介埋麻辣小面

用開酷狗M1 耳機, 年半 條線就來斷.想換.
酷我 好唔好用 . 但見到好似好大舊 重唔重. 有冇人用過音質, 電量如何?

QCY t1 pro藍牙耳機迷你超小無線運動耳塞開車跑步入耳式雙耳通用 ¥ 209.00

呢類掂唔掂. 有冇人用過. 聽講會有干擾. 左右有時大細聲.

唔知點解今年d揮春買唔落手

Why
利申冇睇

你貼番之前果張大撚把錢囉

買野自己寫

lm

有冇瞓覺用嘅耳塞推介？記得好耐之前有人po過但搵唔返

去堆田區搵下先

你睇睇d狗幾樣衰 好似人頭狗身咁 係得一個財神靚 肥嘟嘟

我驚變左道士佬嗰d辟邪符

係美特斯邦威買左條褲 好撚高質
年貨節99蚊 頭1hr落單仲半價
呢間d design算係冇咁強國味
連強國hehe forum都好多人推薦

樓主有冇推介牛仔褲/長褲買邊間好?
我買左間中伏連粒扭個窿都冇開到

牛仔褲要親身試先試到perfect match
長褲就買過上面呢間，同下面呢間性價比奇高

【我剁手都要买的宝贝（秋冬季男士裤子男运动裤加绒加厚休闲裤韩版潮流小脚裤哈伦裤长裤），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥tgOi0m8zxsS￥后打开👉手淘👈

Whats hehe forum

原來下左架
不過呢間逢活動都減勁多 可以留意下 上次雙11買三免一又係好撚爽
利申非打手

百度貼吧d hehe板

三隻松鼠豬肉乾
$99減50
買咗4包 忍咗手

有冇師兄淘過電競椅？
有冇推介

條灰褲個浪好似好淺
好易凸左包嘢出嚟

你太大

pmed

好事黎
女女好鐘意望依個位
試過食食下飯條女忍唔住逗左一下

上少D HEHE網啦好嗎?

好耐之前呢度巴絲推介過既吸盤輔助貼

無諗過咁好用, 吸得好穩

上次著呢種褲落club俾男神揸我屎忽 問我係咪專登著黎方便俾人揩油

今晚過黎我到慢慢俾我揩
Btw有冇得影下條褲裏面係乜野質地？好撚凍我地嗰邊

好難食
珍之味好食好多

呢隻好食 放雪櫃一晚仲好似冇咁乾

有無巴絲淘過鞋墊
求推介

冇開窿代表係新褲，牛仔褲用普通鉸剪都剪到

正是我想搵嗰種質地，超舒服
依家賣哂點計先 搞到今晚鳩都縮埋 仲有冇其他推介呀 唔係好識揀 未試過買衫

呢度有冇人玩開原單/尾單/日單,我前日先知道有呢樣野,今日買左幾條jcrew, brooks brother休閒褲,仲想試下其他牌子,有冇巴打可以推薦幾間原單淘寶店

等下次活動睇下會唔會翻貨 而家用住暖貼先啦
btw我個屎忽都係你想搵既質地

磚呢

唔該巴打

請問有無高質男恤衫同外套推介？

見好多鋪頭都開始截單收爐 淘多1-2日要收手了

年貨節啲野到左

主要都係手機殻mon 貼
大家應該對呢樣感興趣啲

年經 有無雨傘好介紹

係香港買梁蘇記啦
我個把用左5 6年仲好硬淨

試下英爵倫

想買沙唔可以上飛機

想問買完天貓超市個翻牌福利係邊度禁？
我淨係收到個sms 係天貓搵極都搵唔到係邊有得翻

有街市20條味

想問下大家有無試過淘d 室內無線電話？
【美国AT&T无绳电话机单机子母机办公家用 无线固定电话座机31109】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Rb1a0mKHrZL￥后打开👉手淘👈

見佢呢款叫平平地又係at&t, 不過唔知香港用唔用到

手機殻同mon 貼有興趣

PHILIPS 飛利浦 SHB4385 分體式藍牙耳機
之前你地買幾多錢.......? 呢期興. 好多款.

垃圾嚟

有冇人試過買衫中伏？
長短袖屌
條撚屌話乜鳩著上身唔覺
痴撚線

一係硬食 一係過關寄 一係屌鳩佢迫佢送過件新嚟

hollister都係咁
不過賣緊300幾

最近睇中依樣，唔知work 5work,有無人試過

幫個同事淘過
佢話兩邊一齊戴就會頭暈
單春無事

用緊，work的
但係你個價好似加左

咁屌 因為屋企個熱水爐無溫度，想裝來玩下

淘左個酸辣粉

有冇咩電話抵玩 行android 用黎打機

有無舒服既鞋墊推介
跟銷量既一係平到唔敢買 一係增高

點較緊?有矛link?

用緊 一開水即刻自動着

冇得較 你跟番你個碼買對應size就ok
佢d膠幾有彈性所以正路唔會太鬆太緊

Thx gay佬

想買對喇叭仔for電腦用 但張電腦枱好細張
有無巴打淘過邊款細件又抵用既 可以推介下?

有無家用燈膽介紹，有無人試過

呢D 係著係入面, 即係虧佬褲
你見有個位俾你屙尿

果個位冇開窿

想問下大家有冇掛畫介紹
想入兩幅擺喺房裝飾下
唔該晒大家

咩牌子？
試過白家 好哥們

搞掂左了
佢肯寄過件

仲要裝飾埋 好唔好食

點解淘寶上集運付款後，等待收貨個到會無野出既？等左一個鐘都無，咁我點check status?

你出左佢先出

想試 但唔寄集運串到呢

邊個同你講

網頁集運埋單都幾麻煩 要特登去海外個面睇先埋到
apps就咁睇待收貨就有提醒:(1)咁樣

我淘左文具

你睇返上面 我有share過

Apps睇待收同待發都無野睇到，以前係一比完錢就會係待發貨個到見到，但依家咩都無，係味壞左？

我係講緊真係拎完舊野先有
等多一兩日啦

係咪壞左？以前睇到可以check到status

有冇人有淘文具

睇到架:E.G.去左青衣乜乜乜
可能你搞錯D野又可能淘寶app有問題

天貓海外官方店 今朝收貨
落單話5日免費直送hk真係5日到
qcy29比想像中好用
仲有呢個湊數買既袋仔 實物好靚

好強烈既東門地攤味

係咪話你條基佬緊袋褲嬲到而家

你唔講我都唔知你前面有留comment
呢d係咪叫小人之心乜乜乜

qcy Q29 今朝我都落咗單 平平地玩下,

點會冇 我之前淘咗一打jetstream 平香港好多

支那寶hk short左???
用唔到黎比淘寶

前日139 但冇落

一打打咁買

我用啫喱筆寫doc個陣會整污糟 我唔可以用

我就嚟一張單＄500
人都癲但忍唔到手

149-10一淘, 我都見到.
但就來新年,唔等佢落價啦.
再等 , 半個幾月先收到貨
平過福仁 239 都ok . 果到得黑色, 我買咗藍色

我既comment就咁岩個個3個負皮 條撚樣既comment就咁岩3個正皮
唔係咁有心開分身黎刷呀化

好奇一問, 出廠日期係幾時?

個日期印咗喺支芯上面
logo/系列/型號 - JAPAN/MIJ - 年.月

仲諗住貓超大包郵日買多d暖貼 點知唔鳩送香港

呢排凍到仆街
有冇巴打有淘電熱墊，熱風機

Made in china

巴打用過?

你地點睇TAOBAO 個D評語?

係咪有10個差評以上都唔買?

無乜睇評論，除非係貴野，同埋就算唔睇都好少中伏到完全唔對辦果隻

好耐以前係香港買左個
500港紙
幾好聲

睇差評, 中評. 之後google 睇評測.
淘咗幾百件貨都好少中伏. 只係放係一邊唔用, 例如 VR 盒, 收納盒.
我諗, 大家中伏機會高多數係 衫褲.
你預電腦睇色差, 現實冇咁SHARP , 質料好難睇到要問客服.
重有大陸碼數係細過香港 , 大陸 M , 香港你就要買 L 碼.

應該話香港著開 M碼 , 大陸要邊 L碼

辣味客丫

好食 不過想試下自己去街市買薯粉整
咁樣15hkd一盒都幾貴

我啲朋友個個都話好臭

我覺得用自己屋企既醋好過佢果包

佢哋話唔要包筍就唔臭
但係有人試過唔落都有啲味

我果隻冇筍喎，係比包酸菜我
包酸菜ok冇味的

連登up圖死晒

有冇人買過樽領衫

diu,而家兌79勁唔抵買囉

行過搵唔到

大家有無玩開VR？買VR眼鏡定一體機

之前係呢間買左好多Mt 佢個福袋好多野😂

三年二班不一样的文具

新年大陸需要人仔.
年年都呢個時候係升到最高. 銀碼大果D. 忍一忍手啦
一係用一淘分頂一頂先.

頭先手機開香港支付寶 打岩密碼 登入唔到
用埋淘寶一鍵登錄都唔俾我入 有冇人都係咁？

有冇軍褸推薦?

有冇麵包機link?

屌 雙11啲酸辣粉食晒
諗住入返D貨
屌你新年D價漲到

有冇羽絨推介

好懷念1:1.12嘅時候

依家唔係1:1.2咩

依家唔係1.23咩，支付寶貴啲？

我用支付寶hk係1:1.21/22

上星期三支付寶hk 1.240x
上星期四 1.249x

1.21已經係好耐之前

睇好多都話好快甩毛

咁樓上又話兌換高左？ ？ ？
咁依家係正常定唔正常

最後都跟你地買 QCY Q29
呢隻耳機 宣傳都幾勁 . youtuber , 寫稿佬 好多人讚.
應該冇伏.

過年前最後一擊

打開前

打開後

小龍坎個懶人火鍋唔錯！

有冇邊隻酸辣/麻辣粉推介？準備入貨過年食 ，我暫時買了辣味客，仲有冇其他？

好多甩到成身毛，又話d毛臭
搞到唔多敢買

想淘粒iphone 電
樂呵呵定藤島好

淘寶買老西伏唔伏

儲$1500去訂造一套岩身又好睇既夠你著起碼2年

西裝既話唔好為左慳果小小而買左套唔岩身又柒既返黎

[quote][quote][quote]
係美特斯邦威買左條褲 好撚高質
年貨節99蚊 頭1hr落單仲半價
呢間d design算係冇咁強國味
連強國hehe forum都好多人推薦[/quote］

巴打可唔可以自己身高體重同買乜碼嚟俾我參考吓

睇吓有冇深圳店, 淘寶價講好價錢先. 上去度身

咁又好似幾好

我成日想買但驚買左唔用或者部機廢
好唔好用同整包平唔平

所有支付方式均不可用 請稍後重試。
搞乜 之前仲好地地

係，大家記住睇清楚間舖或者你間集運幾時截止發貨

支付寶hk １.２５ｘｘ

我有粒6s+ 有冇興趣

我早排買飛毛腿

iphone 去 apple 換電唔係 $226 咩？

有無大碼防水鞋推介

買粒電70炸

如果有時間研究拆機,都抵玩

Youtube有片 唔難

忍唔到手，買左幾樣家品

咁都得

見到巴打買膠鞋帶, 對鞋買大咗.唔舒服,
用呢種收緊, 好行好多.
淘寶趕唔切買, 見到執笠倉有 8蚊一對,
真係幾好用. 無介紹錯, THX

淘左個mon送50蚊紅包+psn3個月
佢叫我申請退款當運費退返115蚊比我算
搞左兩日都未退返比我 係咪真係要搞咁耐

好唔開心 唔小心送咗其中一件貨去官集 其他去晒私集

到左未呀？未到叫賣家改地址

以前買電會比埋一塊板你可以跟番拆螺絲位放番D螺絲

到咗

有冇咩重大概500g嘅嘢推介 no食物

500g砝碼

每一代都有唔同, 依家應該係換mon易左

之前我部6s+都換左尾插, 差唔多拆哂部機先換到

THX 巴打介紹 QCY Q29, 好好用

有冇link

唔支援 Hi-Res
BTW 之前買咗 SRS-ZR7 當電腦喇叭

有冇link,唔知買天貓店定qcy店

天貓直送香港包郵

169 一淘減10 . 之前最低價賣 149
香港福仁賣 239 得黑色.

Pioneer/先鋒 SEC-E221BT
399

想比多少少買 先鋒. 有大細聲制.

要嚟同你玩?

QCY新出個隻T1 PRO有無人試過

想問下閑魚係咪只可以用大陸支那寶先俾到錢？

人仔越來越貴

唔係 至少我舊年9月hk版仲俾到 而家唔知

我試過了

我上兩個星期都仲用到支付寶HK買閒魚D野

你地係用支付寶hk餘額買定裏面d信用卡買？

餘額 我仲好記得我係去ok入錢嘅

咁好可能係要餘額先得 唔該巴打

係要餘額先得的

明白明白 唔該

我想問下 有冇人淘過呢隻烘乾衣機 求推薦

我淘左野要年初10 後先送。。。。

你買咩

keyboard cover 同 ipad 套，呢兩樣要年初10後先發貨。

我個啲發晒貨啦喎

我昨日買完野先見到，馬上退款，之前買落既野立即叫集運用順豐發貨，好彩趕得切，集運都話今日收爐

我買開啲鋪頭都有大部分收咗爐
不過淘咗啲嘢原本都唔包郵 索性叫佢用順豐算
俾多15人仔我唔洗等成個月 兩日就收到貨

有3間收左爐
其他6號到晒集運又發埋貨
應該今日到 買左隻滑鼠同電腦袋

我之前買過枝黎種貓草
後來無種放左係到 不過真係有用

我用PPS俾錢，佢退錢會退去邊？

我仲有d野未到，我唔想佢留係個倉道，官方集運又會收我多d錢。屌，好麻煩呀！

諗住淘衣櫃返黎自己砌
有冇人淘過？ 有冇好推薦
計落成100kg 運費600幾蚊好貴

你睇下佢張圖種緊乜

發現盲腸

大麻？？？

今日到左
而家拎
係差啲diy手工就過年再算

真係痴撚線

韓文包裝?
我見到759 韓文1KG未折16定17蚊
超市平都500G 10蚊
你平咁多唔怪得我之前計極都唔抵

琴日拎左隻滑鼠 好正

好想淘捕夢網

今朝諗住集嘢落嚟
醒起最快都要星期日到
不過星期日集運佢又唔開
星期二佢就收爐
星期一收工我又有嘢做
睇嚟要等23開門先再集落嚟

有玩開飽
巴打試下每次留起3/1種冷左佢下次用
唔洗再落酵母
你整300g整夠400g
留100g下次之後就照整300g加100g老麵糰,有時間再整埋湯種

冰左佢先岩

你個名

救命，問佢有無邊款貼膜，連續兩間答我不發貨了，大佬咁你即係有定無先得㗎，如果唔想做生意就咪上線啦

自己搵住先
不過我問咗幾間都有keep住覆 幾好

大陸好多速遞員開始回鄉放年假
變相人手嚴重唔夠
速遞公司好多生意都接唔到

咁佢可以過完年先出貨，我而家又唔係催佢出貨，重點係答我有無貨先得㗎，而唔係一句不發貨所以就唔答你任何問題㗎嘛

你問多句咪知囉assume你想而家買答你唔發其實好正常

買左一堆無聊野，最期待呢個機，好彩趕得切集運所有野寄到落黎，集運都好快手
好期待快d返屋企試用呢個野

有無linl睇下？

屌，好正wor

有冇Lin?可以落香蕉油？

Lm包膠

用左半年左右，無乜大問題
係要用轉插麻煩小小

有無人淘寶app都係突然load唔到？
Apple機

我都買左部
不過就矮D

有嘢想問
幫老豆買咗兩條漁夫防水褲
size chart話胸腰圍128.5 cm 實物得114cm 我老豆大肚腩著唔落
同客服講影晒相佢死話係度既方式唔同 又話實物為準
申請退款佢ban柒左我
諗住負皮佢佢將件貨下撚咗架
果度成5kg 搵代退都要300蚊運費
兩件野加埋先200蚊
而家係咪要退貨退款再叫客服介入叫佢退埋運費俾我? 如果佢收左貨唔肯退我咪蝕到仆街

要過左新年先淘到
自己有細焗爐想整熱狗同pizza
佢本身有焗包功能係咪廢d

岩岩買左呢隻返黎 暫時感覺良好

簡易衣櫃定咩

有無人有買開小家電有推介
睇緊小熊
e.g.電飯煲 焗爐 電磁爐

[/quote]要過左新年先淘到
自己有細焗爐想整熱狗同pizza
佢本身有焗包功能係咪廢d[/quote]

可唔可以校到3x度去發酵? 我部有得校,但唔知係咪可以

試下唔得又唔會死人
同酵母唔係多就好
同你知唔知要冰左佢先唔死

我做既記錄
大約咁睇100g粉 1g酵母
如果用種直頭唔落其他野加加減減試下乜岩你自己

[/quote]試下唔得又唔會死人
同酵母唔係多就好
同你知唔知要冰左佢先唔死[/quote]

QCY 真無線耳機係唔錯, 不過一路行街 有干擾.
第一次用真無線, 要學, 當斷線之後.
點串聯兩隻耳機, 有秘技. Q29. 睇佢教學片都唔係咁啱.
長按8秒, 轉燈, 後再雙擊, 雙 CLICK 先係要點.

真係一大個衣櫃
包裝左之後成100kg

小狗D531 999人仔
幾吸引下

【我剁手都要买的宝贝（无印空气超声波加湿器家用静音卧室办公室香薰机小型迷你精油），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥SQ2W0nZBOGJ￥后打开👉手淘👈

有幾款揀，大一大個600ml仲平過我呢個

唔記得講，加少少錢可以有5支香薰油
未返到香港，要過幾日毛試到

不過買都要新年後，收左市

年貨節899再有30蚊優惠卷拎
加埋跨店減幾十
840左右入左

同DYSON分別如何?

我覺得差不多
冇仔細試用過dyson
但小狗好似重小小

吸力可以？想買部去吸架車入面

有冇人買過米家有品d野

我自己接受到
一次唔得推多次都吸得到

我由尋日開始就突唔load唔到d圖

【我剁手都要买的宝贝（无印空气超声波加湿器家用静音卧室办公室香薰机小型迷你精油），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥vEUY0nYIDDX￥后打开👉手淘👈
This ?

想問下點整

多左個每日開紅包活動,唔知有無限制買幾多先用得

花市超多淘寶貨

例如

有冇人買過嗰d免安裝 即係自己倒水入去嘅洗碗機

隻旅蛙公仔已經係啦

娶我我幫你洗碗

d精油咁cheap我就唔敢用喇

諗起兩日前喺北京街頭見到有人擺地攤賣

隻垃圾驚係強國紅到發紫嘛

加濕器香薰機我都買過, 無印, 山寨版.
無印霧化勁好多

我無印個部岩岩好一年過保養就壞
部機賣490 拎去整要500

咁平既
依家搵都二百幾

一大堆關於狗既野

年年都係咁,幾十蚊既野年宵花市賣幾舊水(尤其係公仔)
但係年年都有人送錢俾佢地賺,所以年年KEEP住都係淘寶散貨地帶
無必要都唔會入去同人逼為左買淘寶貨

其實係冇朋友冇情人一齊去

琴晚行完真係勁多taobao貨 特別係公仔 ，仲有間買mon貼貼cable

神器，見到都即淘
計埋今日用左兩日，六卡倫熱水爐 開36度水 沖到十五分鐘 ，重有熱水剩

等過幾日再凍d開熱d再試

琴日行一行屯門個
真係好多都taobao都搵到

其一啦,主要真係咁Q多人唔通真係為左入去買淘寶野咩,呢幾年既年宵花市真係無野好買

又慳返d錢 來吧

我想講你地認得先勁喎 我諗住去買d有八哥仔嘅野 等我今次開住個淘寶影相搵貨個功能一路行先

其實識玩一定係整旅蛙杯緣子

原來你娶我係為左慳錢

前日去拎，隻新mouse終於到，放係公司用

新同舊都係taobao買

呢排點解好似無乜見過d 佣金狗

我也有淘這種機, 香薰油我在 iHerb 買, 感覺安全.

想買動力沙但唔運番黎 係咪冇得搞

我係上年八月買，但香港買起碼$500以上

之前洗版俾admin bam左啦

真無線滑鼠有冇介紹，for wintab用

見到fb網店彈出黎賣158

買就買架啦黎緊又潮濕
以前用大大部抽濕機係房抽
用呢舊野方便好多

等過埋年睇有咩優惠

屯門個花生糖幾好食

一日到黑淨係識得食

怪唔得個個都話賺

我淨係買食

行年宵被人當水魚咁略是常識吧

集運邊間好

但其實放衫唔多
上層可以放衫褲十件左右
但下層淨係可以放啲內衣褲
下層唔夠高放衫，會貼住部機

話買比老母佢話無撚用
慳返幾百

有冇咩傢俬淘得過 諗住買多功能茶几同電視櫃

我仲未用，油點分好唔好？淘大陸個d如何？

日本城買咩抵過淘
WECHAT個優惠要買夠68蚊
想買125L大膠箱,2舊貴過淘寶計埋體積重運費
想買杯杯碟碟又唔夠淘寶平同多款
中毒好深睇咩都同淘寶比較
依家得清潔劑,燈膽同牛油刀應該差不多價

12蚊店可能會平過淘寶既
日本城真係唔覺有咩平

我以前淘過類似, 掉了.

佢令屋內很熱, 又嘈, 乾完的衣服又臭.

只是怕有毒, 不夠pure之類.

[Off Topic] WECHAT個優惠 我打算去一田辨年貨

之前已經買咗 呢間已經唔係最平
尋日花市見到賣$98

大家暫時攞左幾多錢紅包

試完都唔錯，有好少聲波個d聲，一開即出霧，夜晚訓都可以接受，600ML真係會好大個，我呢個都覺得大

點拎？

想問有無咩慳錢既方法？
比返賣家好評或留言呢d有無用？

邊個on9會買

冇攞過

唔識一淘 就咁買就算

原來淘寶都出左眾籌,唔知有咩正野岩呢

裝個APP係入面買
只係麻煩要開個APP經佢買

順豐 係咪仲可以寄野？

出咗好耐

有冇巴打買過呢部

同埋淘寶新年假係放到幾時？

請問各巴打，仲有無集運新年照開？

Sor問錯地方

有沒高質床單介紹

25號差唔多

好似好多22號就開市
間間應該都唔同

瘋狂用緊屋企人電話down淘寶，有$10現金同120貓超禮券，抵玩過抽紅包好撚多 ，抽好多次仲要唔中

$10劵係買滿十蚊就任意抵銷?

當現金用，好撚抵玩 不過首先你要有未註冊過淘寶既手機電話號碼。收件名個啲最好改改，咁就過到骨
我自己係直接用手機開迎新年有心禮個page
入電話—>sms驗證手機號碼—>攞$10任用利是+其他禮券—>down淘寶app/開淘寶app(logout 之前ac）
不過限你一定要用電話註冊包括埋比錢，同三日內要用曬個$10,唔係就冇了
唔明可以入去個手機page睇睇

呢個咩優惠？

新人優惠（幫淘寶新一年chok 用戶優惠）